\begin{Soln}{3.1}
Voix vers signal électrique (micro) vers internet (onde électromagnétique) vers téléphone qui reçoit (haut parleur) qui lit le son.

\end{Soln}
\begin{Soln}{3.2}
Voix vers signal électrique (micro) vers internet (onde électromagnétique) vers téléphone qui reçoit (haut parleur) qui lit le son.
C'est la même.
\end{Soln}
\begin{Soln}{3.3}
Lors d'une ou plusieurs étapes de la chaîne de transmission, une partie du signal est perdue ce qui réduit le signal en fin de chaîne.

\end{Soln}
\begin{Soln}{3.4}
A force de traverser des mètres de cuivre, le signal chauffe le câble et perd en qualité. (affaiblissement)

\end{Soln}
